[求推介] 27吋4k 電腦mon

小弟想買一個27" 4k mon for macbook pro 2017
主要用黎做文書工作同埋睇片
畢直2000-3000
牌子無乜所謂
各位有咩推介

LG 27UD58

budget 睇真係得呢隻，除非買二手

2手又有咩推介
我都想比較下
麻煩哂

27ud69
dell u2718q(應該過3000$)
其實4k mon 二手都係少, 因為係新野,無咩人買&放

諗緊買唔買好 用緊samsung C27FG70 好唔捨得個外觀 同時想要4K

3K買到24"

2-3千